今日畫面已有 咪聽人鳩講 轉場保命

成班友話聚唔到人冇靚畫面 國際唔知咩事
屌你老母 畫面阿

手足執生 轉場自己決定 唔好話靚畫面 命仔緊要

推

Push

手足小心

push

玩意境？

相信手足

唔講玩命啊？收皮喇黑狗

留喺屋企最好

你無非都係想帶風向

唔玩意境 玩對攻？你理大升到盡最後咪又輸佢出國安法話香港人仲有集會自由 和平遊行無火魔都水炮銳武催淚彈 你遊行都係想引國際關注 依家個個都知國安法係23條 咁仲唔夠？

入到照入 入唔到開花 唔敢開花就落街做哨 唔敢出就睇直播認人同睇狗既佈防

收皮啦冷氣軍師

搵間黃店食下野睇定D好過

pish

其實夠

有畫面就夠，外國記者影到相就ok，其他野唔到香港人話事，保重身體。

推
安全要緊

我地做既野係表現抗爭決心 比全世界知我地仲為自由而戰 be water 當年固守陣地戰我地失去太多了

推

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

推 想轉場自己執生

手足自決

最近要畫面靚

如果三條隧道塞住，水炮車塞係港島，而老尖出事點算啊。。

開花囉

推！轉場

推 轉場

轉場

大家適時進退啊保命要緊

想轉場 請左假今日

轉啦，唔好諗
周圍去做咩都好
唔好留喺港島

仲磨爛蓆就今晚北角警署見
岩岩食完渣哥返九龍lu

Tui

可以轉去邊?

尖咀？旺角?

要煲底見，唔要倉底見

記住9點前安全番到屋企

人唔到紙到
紙唔到鳩叫到

正確，已經有畫面，be water, 留條命慢慢玩

留喺度打鳩啲黑警跟住點呀？國安法收皮未？

銅鑼灣sogo手足快啲散水，仲有過百手足係度叫口號同屌狗，已經聚唔返人無必要再留係度

海港啦

走
唔好陣地

快撤 驚嫂閪痕又出水

命仔緊要

當你留係hot zone但唔知自己做緊咩嘅時候
就代表你要轉場了

和你shop!

好心咪打飛機
好大陣精味

話人少果啲一撚定係五毛/冷氣撚

快樂抗爭

港島手足快啲走

Your target today: go back home SAFE !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

見到手足好開心
Be water my friends

Thanks for your reminder !!

最梗要人無事！

希望各位可以自首

已經好靚
不過尊重手足決定

做得好好了

敵註我擾
敵進我退
Perfect play

銅鑼灣又變陣地

走啦手足

到手足比人拉先叫做到嘢？躝開啦冷氣軍師

應該上頭壓落黎 要做到警隊克制執勤咁
純粹做驅散 唔會亂咁衝入人群捉人打人

尖沙咀碼頭已經有人聚

手足下場和你sing 食黃店
唔好比狗咬先可以繼續

沙田同旺角東站有狗鐵查飛狗

沙田同旺角東站有狗鐵查飛狗

沙田同旺角東站有狗鐵查飛狗

次次都拎兩梳蕉出去打條撚咩
精神勝利咪算囉
最緊要畫面靚俾外國睇到

影完相就走 廢是留係度俾popo呃ot

有靚畫面！

第4張相
左邊紅白間條衫
有無人識佢
好淫既介波袋

你冇改錯名

遲到係咪出九龍？

命仔要緊

唔敢出嘅仲可以幫手打twitter戰線

同埋拉連登五毛post

睇TG 封緊海路 陸路啦 唔係住港島自己小心

個人無事咪好囉
無事先有得再影靚相㗎嘛

告士打道、金鐘道 block 晒

搵間黃店食個下午茶補血今晚搵位唱歌再Twitter

至少出番黎包圍網出面。出到黎就得

記得自己今日出嚟目的 be water

好多手足散緊…唔好再逗留咁耐…仲要去27號…唔該見巴士就上…轉車再轉車…適可而止

同意

支持手足決定
送頭無可奈何

入商場買野避暑好啦 小心比癲狗咬

利園一期十幾個便衣

聽日港商沽貨、走資，恆指大插，勝過千萬粒汽油彈
你想像一下建制派每個人身家一日蒸發幾十萬

好過坐48 還押咩都做唔到嘅

散水啦

Push!!!

樓豬散水撚

你想玩乜撚啊咁

大家小心

留響銅鑼灣冇意思，轉場吧

衰d講個句 你攞兩支槍都唔會贏

片地開花

【#TrumpSavesHK】 一人一信救香港 向特朗普發信反港版國安法

喺屋企對住個屎坑10點鳩叫仲安全添
仲要佛系到幾時
個個心態都係點樣唔好俾狗咬
真係做到撚狗又唔俾狗咬都話
但係又唔係做到喎
唔夠人打又夠人跑
撚唔到狗又要出去送頭
出去就係為咗話俾外國聽我出現咗？
就快一年啦進下步好唔好呀

小心為上！

...

如果係夠班狗打 就唔駛咁多問題啦
問題就係你點升級都唔夠打

不過都同意撚狗真係戇鳩

咁唔通出去佛系鳩企送頭又會贏到咩
無心態一人送支ak俾你咪又係無膽開槍

D狗調動唔到返各區，be water 由佢地守銅鑼灣灣仔，集中佢地係銅鑼灣，而再各區開花

今日出完街shopping，等我po上ig story話俾朋友知先！

海港城星光行約20popo

一齊六點 十八區商場集合！

開花啦手足

到呢一刻等黑警自己聚飽佢
有另一幅國際畫面係黑警搞死個場

，

理大一役有咩得著？全城勇武 最後呢？

又係d行完話手足冇出到d咩力嘅負面post
係咪又要好似之咁留戀夏慤道先叫做做到野

quote漏左人 唔係講樓主

外賣埋 木衛二 回家嚕～

勇條撚就有
講起理大一役就火滾
入面一班on9仔叫極唔走
天時地利人和乜都唔理仲以為自己好打過中大
出面一班新手圍撚住又係鳩企
其他人叫到喉嚨爛都唔撚肯陏
識打嘅就要入去救人搞到自己送埋頭

個個就空有一腔熱血但係做乜都唔用腦
行到落條街都未開始衝就已經叫緊救命
明知武力唔對等又唔識諗戰術組織對策
打又唔夠打走又唔夠人走腦又唔撚肯用
但係又唔係心口掛個勇字去同對家死過
次次都係出嚟等拎飯盒同人講我出現咗

根本就連最基本嘅心態都未準備好
佛系到今時今日都唔打算改
我就真係想問返你香港人衰咗咁多次都無進步
最後又點？
下次又loop過？

而家先係開始，今日可以轉場，暫時睇聚唔到下午既人數

6點30轉18區和你shop阿

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

示威1個鐘同示威10個鐘都係一樣
d相影左 有新聞報導架喇
be water保命呀

sorry, 英國真心撐唔落

其他ok

走先走先

畫面好靚，中共已鳩縮投降

Push
準備天黑
入夜班狗更癲

岩岩海港城又有廿個俾人拉
你班仆街又害死人
呢個時間係咁叫人出去

exactly
而家咪重複發生呢樣野
成班人根本冇認真對待成件
以前黑警就on9
自己一定好彩有得岩
仲有呢種心態不如唔好出啦